中國有無為4個被控製毒既香港人出聲?

有事點會理你
點解仲有人奶大陸鞋底

唔係有派人旁聽咩
算做咗好多嘢架喇

笑左 ....

佢地唔係華為高層嘛